集思廣益, Facebook比人ban左

因為Research係Facebook出得太多post叫人做問卷, 而家比人ban左
有乜解救? 然後點樣可以繼續收data?

做緊有關dating嘅研究
我需要大家嘅故事啊p.s. 只要有同心儀嘅人出個一次街都算有Dating嫁喇
請通過以下鏈結填寫問卷：

唔該各位巴打絲打丫

咁都會比人ban 笑撚咗
豬西伯插究竟有幾撚賤

我都想知
係又ban唔係又ban

有冇人有計可以點繼續recruit人

可以試吓request review

Send 左十幾次

唔似會厂人覆

pish

你個research係咪用黎搞speed dating

幫你推下

唔係純學術研究
不過唔排將來會有人用黎搞speed dating